【元朗茶飲店】被網民睇死唔過試業期 靠留言變日賣二百幾杯 80後店主：還未試過不應抨擊

2018-12-14 Bookmark
分享

「撕紅紙」對於一間食店來說，是踏過里程碑，跨過試業期，進入穩定的營業期。而「撕紅紙」對於元朗茶飲店Aello的兩位店主來說，更是意義重大，不但是對於他們茶飲的肯定，也是對於看低他們的人的反擊及證明。這間茶飲店剛剛開張的時候，不少經過的人們都表示十分疑惑，不知道這間店賣的是甚麼，更有網民在Facebook群組貼上圖片，嘲笑這間店會過不了試業期，連「撕紅紙」也做不到就會結業。

店主Kenneth及Frank看見網上的嘲笑留言，決定要反擊，於是在網上留言：「你還未試過，不應該這樣抨擊我們。」不少網民看見店主的留言，決定要真金白銀付款試試這間店的茶飲，令這間店的茶飲銷情不跌反升，從原本每天賣十杯也不到，變為賣數百杯。

店主Kenneth說：「一開始是跌跌碰碰的，第一日試業，其實很緊張，會想，究竟有沒有客人來買飲品，買一杯也好。」創業的初哥，的確在一開始會有很多失誤，但是Kenneth及Frank也有不斷聽取客人的意見，例如為店鋪佈置得更好，貼上圖片等，讓人們辨識到這是一間茶飲店。店鋪主打的茶葉是紅茶，茉莉茶，鐵觀音及烏龍，烏龍來自台灣，而茉莉茶是兩種茶葉混合而成。對於飲品，他們也有自己的堅持：「起碼我們喝得下口才會售賣」。

網上loser最多

開到一街都係呢啲飲品店仲乜

搵唔到間店係邊。有無人教我行？

請使用以上圖片解釋葵涌廣場嘅情況

學嘢ching ，學到就多謝我同佢，想聰明啲就睇晒佢啲片再消化

40蚊杯
200杯 8000一日
30日24萬

買得劏場嘅人十成九都係離地撚

其實香港人真係痴線

飲咁大杯甜遲早爆血管

唔理你台式中國港式

係好誇張,果個份量果個甜度...

24萬算少

重要冇成份標籤先係重點 而家買嘢飲通常都會睇吓個成份標籤睇吓糖份有幾多，如果睇到糖份高都會有少少阻嚇嘅感覺，但呢啲連標籤都冇，連阻嚇嘅感覺都冇埋先至危險

一星期飲一兩次又點會岀事

仲以為係幸福堂 事件

真係掂就唔使俾錢搵飲食男女做訪問啦